救流浪貓狗 不如救埋流落街頭班露宿者啦

打風人地都冇家可歸
唔通貓狗條命仲重要過人？
班救流浪貓狗既人咁有愛心
不如救埋人 邀請班露宿者返自己屋企
包飲包食
打完風先請佢地走啦

你將人類個智商的自理能力 (避災中心) 同動物比.....

你將一個自己搞到要露宿，同因為係街頭出世，被迫流浪的動物做比較？

正苦好似留左社區中心同體育館比露宿者
但流浪貓狗去呢d地方會比人趕

救貓狗
咁啲甲由老鼠洗唔洗救？
元朗南生圍、西貢、大嶼山啲流浪牛呢？
仲有雀仔、候鳥、馬騮 ？

梗係要啦
打咁大風
唔救佢地只有死路一條

露宿者可以去庇護中心
D貓狗唔得

人類的感情主觀
你平時諗野咩都屋企人優先 唔理鄰居
咁使唔使開個話係虛偽?

貓狗階級高d，救佢地都正常

其實佢依d人好可憐，佢覺得咁樣講好型，好串，想係網絡上得到關注，現實一定係一個失敗者，loser

貓狗卡嘩依 露宿宿影響市容 等個風清理咁d 仲好

講得出咁嘅當垃圾理論 一定無得讀大學